{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105969",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 비스타호텔"
    },
    "text": "当新築ホテルビスタをご利用いただき、誠にありがとうございます。 窓の外の風景が良いビスタホテルです。 最新施設で、新築GRAND OPENで全ての寝具類を再利用しないことを原則とします。 全客室を禁煙室として運営いたします。 全客室には、ノーハード コンピューターと 55 インチ スマート テレビが設置されています。 また、空気清浄機を使用して快適な客室状態を維持し、PM2.5を完全に遮断します。 ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ウォッシュレットなどの設備も完備されています。 また、ムービーネット「pooqゾーン」を設置し、最新のドラマやバラエティ番組の再視聴を無料でご利用いただけます。 客室内には1:1Wi-Fiとアンドロイドフォン、iPhone充電器が備えられています。 また、バトルグラウンドヘッドセットをレンタルでき、モーニングコールサービスも提供されます。 障害者のための客室も用意されており、未成年者は絶対に宿泊できず、身分証明書検査が徹底的に行われます。 宿は総客室数39室で、最寄りの電車駅には1号線洗馬駅があります。 韓国語での案内サポートが可能で、駐車時に車両番号登録をしないと、出車時に料金がかかります。 駐車は入室時間の前に事前に登録してください。無料駐車登録時間を超えると駐車料金が発生し、一部屋あたり1台の駐車料金がかかります。 貸室時間は日~金曜日は翌日13時までで、土曜日は翌日12時までです。 祝日の前日は週末料金が適用され、翌日12時に退室する必要があります。 当駐車場はホテル専用の駐車場ではなく、ランダム駐車の後、入室時に車両を登録いたします。 宿泊施設をご利用の際には、未成年者は絶対に宿泊できず、スタンダード/プレミアム/2PCの客室は追加布団を提供しておらず、ツイン客室は最大3名まで入室可能ですが、男女同室での宿泊は不可能です。 利用時間の延長時には1時間当たり1万ウォンの追加費用があり、男女同室での宿泊時には訪問/宿泊/貸室への入室が不可能であり、違反した場合には強制退室措置となり、払い戻しはできません。 祝日の前日は週末料金が適用され、翌日12時に退室する必要があります。 全日宿泊時間の延長はできませんが、貸室の延長は可能です。 客室はランダムに割り当てられ、宿泊連泊利用の際には当日追加(貸室)料金を計算する必要があります。 ペット(ペット)は入室できません。 訪問者のレビューによると、きれいで静かで、客室が広くてリラックスできるそうです。 フロントスタッフもいつも親切で、清潔な環境で快適な宿泊を楽しむことができるそうです。 駐車は不便ですが、それ以外は満足のいく宿だという意見がほとんどです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルビスタではどのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルビスタでは全ての寝具類を再利用しないことを原則としています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙でしょうか？",
            "answer": "はい、ホテルビスタでは全客室を禁煙室として運営しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはノーハードコンピューターと55インチスマートテレビが設置されています。また、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ウォッシュレットなども完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるムービーネットは何ですか？",
            "answer": "客室内にはムービーネット「pooqゾーン」が設置されており、最新のドラマやバラエティ番組の再視聴を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiの種類は何ですか？",
            "answer": "客室内には1:1Wi-Fiが備えられており、快適にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる充電器はどの種類ですか？",
            "answer": "客室内にはアンドロイドフォンとiPhoneの充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は1号線洗馬駅がありますので、電車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルビスタでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルビスタでは駐車場を利用することができます。ただし、車両番号登録をしないと、出車時に料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に駐車料金は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、駐車料金は別途発生します。入室時に事前に駐車登録をしていただく必要があります。一部屋あたり1台の駐車料金がかかりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルビスタの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "平日から金曜日までは翌日の13時まで利用することができます。土曜日は翌日の12時まで利用できます。祝日の前日は週末料金が適用され、翌日の12時に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルビスタでは障害者用の客室を用意していますか？",
            "answer": "はい、ホテルビスタでは障害者のための客室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルビスタに宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は絶対に宿泊することができません。宿泊時には身分証明書の検査が徹底的に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルビスタにペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルビスタにはペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "利用者のレビューによるとホテルビスタはどのような評判ですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、ホテルビスタはきれいで静かで、客室が広くてリラックスできると評判です。フロントスタッフもいつも親切で、清潔な環境で快適な宿泊を楽しむことができるそうです。ただ、駐車が少し不便だという意見もありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 830,
        "QA": 787
    }
}